香港進入戰爭狀態

唔會再有遊行
唔會再有集會

冇國家會為我地出兵
我地必須，用武力去保護自己，消滅敵人。